iPhone SE 2本月底發布及接受訂購，31日舉行盛大活動，屆時將發布iPhone SE 2及其他多款新產品。

新型肺炎疫情持續，暫未有影響蘋果公司較平價iPhone SE 2的發售計劃。公司將於本月底推出新手機，並於同日開始接受訂購。

外媒報道，蘋果將於本月31日舉行盛大活動，屆時將發布iPhone SE 2及其他多款新產品。iPhone SE 2售價預計為399美元，會於發布當日開始接受訂購。

受疫情影響，蘋果在中國的生產受阻，但iPhone SE 2的交付不會有延誤，因其生產和組裝已轉移至印度等地。

iPhone SE 2將採用與iPhone 8相似的外觀，屬4.7英寸屏幕，頂部和底部都保留明顯的邊框，不具備面部識別Face ID功能，採用蘋果自主研發的A13 Bionic晶片。

回收夠機殼了

買嚟做後備機 正

會唔會升級到最新版本ios先？

新機點解會冇最新iOS

會唔會升級到ios14先？

iOS14咪等到9月就有得更新

唔知會唔會出iphone12

source?
俾蘋果撚夠，真係發布咗先算

只係iphone 8 第二代 你用埋我果份

你係畀啲fake news撚啫

呢句好頂癮 “頂部和底部都保留明顯的邊框”？

通常呢個時候發佈嘅，都會預先講定邊啲機可以升級，而家ios介面都係以m字額mon做介面介紹。

iPhone 好似又真係用recycle aluminum

除咗SE仲會出d咩？

開盒一浸咖哩同X味？

夠貨出我話你好野

Iphone 8s

iPhone 8s

9估：出se2(iphone9,8s), 加airpod lite

應該仲有ipad pro

8其實就係7s
不過改左用玻璃底, 同改左小小外殼
所以先要獨立叫8

有指模鎖即買，用緊xs

仲有邊框咩年代呀屌

唔識點寫o者
應該係指用返傳統iphone樣唔係full screen m字額

每年都有呢個post

好似話取消wor

留名等睇2月底SE撚叫春post

每年2月撚一次班窮撚

發佈會取消左，應該就咁更新官網賣

撚左幾多年

蘋果主打回收真係唔出奇

iPhone 8夠用我 只係粒電倒水中

戴住口罩 用唔到face ID

用touch ID之係最好

負評吸收者
勁

手細 用唔到8以上既機

你得一隻手

iPhone 7冇m字額都有iOS 13系統啦
佢係會逐步退役舊機 但新出既肯定有得更到最新 咪撚on9啦 連續幾個reply都柒

應該都係用cpu同Ram分
未必會有a13咁前掛

android d垃圾機就係
三星更新後衰過唔更新，我部htc直頭冇更新

問嗰D跑開安兔兔打J

自己睇返當年iPhone SE係用6S cpu

如果單鏡頭用返8plus算

如果有touchid已經夠 攞嚟頂部11pro去到疫症完 頂唔順個faceid

問埋 d 白痴問題

又係喎

其實好多人唔抵得SE2用A13

戴頭盔：屌，發佈咗先算

se 轉xr用家

如果真係iphone 8 樣有埋touch id
有新spec
真係會考慮換番細機se2

要有廣角先買

講到明只會係iphone8個設計，外觀係一定冇驚喜架，問題係內部用咩

3千蚊 諗多左

留名binc

有a13 即九衝

比倉底貨a10 你咋

好似 ipad 2018 2019 咁

唔係延期不日上映咩？

講咗幾多年

downgrade去iphone7?咪痴線啦

好慘

部分無腦果粉表現之一仲要唔止一個

重點有冇256GB

改圖定係真？

係touch Id 狗衝

但翻睇新聞上年casetify 都有se2預告

部se就打柴
係時候啦

同一個模 改個名點都呃到啲傻仔買定
到時真係出又賣得 why not

賣唔係唔得 但唔好畀假希望人囉 你係配件大廠 出舊咁既野 開個咁既page 咁梗係expect 你真係有 點知原來係假

你諗多左 一定唔會咁平

快啦，屌

A10x 同 a10一樣咩

最低iphone 6s同se都有升

當年好多人話SE會用A8同得1GB RAM，最後係用A9同2GB RAM

Se2有冇5g modem？